我決定上tinder同香港警察約炮！！

最近香港警察日日除暴安良，又冇時間陪老婆，仲要淪為過街老鼠，肯定好委屈
又有手足被CCTV影到斷送前途，肯定谷住條氣好需要發洩

不過日日揹幾十kg裝備跑黎跑去，本身唔fit都變fit啦，一諗起佢地成排朱古力，又可以無限氣續戰，小妹就覺得好興奮

所以！小妹決定上tinder約下啲警察出黎互相慰藉下
速龍優先，有份打甲由優先

如果小妹有幸約到，肯定擺上黎曬命
你班暴徒就日日喺街疑神疑鬼，隨時俾人拉，我就搵警察哥哥仔用佢OT返黎嘅錢開房玩
放心到時約到邊間酒店我肯定話俾大家知，反正你班垃圾都係得把口，我就唔信你地真係夠膽玩麻包袋，我敢講最多你地咪book我隔離房，偷聽我地翻雲覆雨然後

不服來辯

利申：藍絲

支持小妹食警察
人獸交不了

飛虎隊都唔錯

見到前線嘅臥底好大隻

你有你食警嫂，我有我食差佬

警察咁大壓力一定好有需要

召集所有想食警察嘅JM

毅進星 房錢100

宜家踢緊冰島對鍠馬

只係踢到中場休息,重有下半場

球証全部都係對面d人

成隊有700人受傷

互無入球

輸左呢場波,就會俾金仔捉去打靶

随時比死更難受

咪亂搞 顧自己安危先

想玩爛狗狗菊花

又金仔又冰島

No cam in hotel room

正妹臥底

有賓周的小妹

你有冇愛滋先

人人都係文宣！

各位戰友，一齊加入Twitter戰線

一人一個推特！

溫馨提示 如非突發報料切勿亂@人
除咗 @hkpoliceforce 可以@爆

冰島=兼職義士
鍠馬=職業殺手

金仔=共產主義

我都想

你講邊個

冇

我要報名
約啦 約啦 大聲啲
係喇 係我喇 宜家認低我個連登名
大閪撚頭下一句係咩呀？
冇錯喇 大閪撚頭各自爽

唔驚曱甴嘅男人真係好man

仲要自己解釋返

打針都得既

就算你地十隻八隻一齊出現，我都唔會怕

插我插我

針呢

非基

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

約炮...第一日上連登咩你

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命

屌你關我皇咩事 食屎啦p牌仔

依家班警察一係唔敢玩 一係就放蛇

鳩痕就唔上報㗎喇

[革命成功]香港人已經階段式勝利中 和理非同文宣組可以退場休息下 依家只要等美國出手就贏

休你老母，文宣休咩息

有無警察有jack’d account

人獸交仲要係Gay
我不反對

原來D狗係GAY

咁樣揚左d黑警仲敢玩tinder咩

人獸交都唔割
不過前提係要玩麻包袋

祝你食多d

我要屌爆佢地菊花

佢地可能會驚，然後轉食大陸妹 non-local

我約左你先
你再散開佢thx

約左去邊，早少少講來聽下，我們去做觀眾

同啊蛇蕉流蕉流

「會計界同我入黎」8.23 遊行 五大訴求，缺一不可。

未約到

有冇jm一齊約

有冇有性病嘅巴絲犧牲小我

小心性病

stand by做咩

請問絲打身材如何

樓主是咪有尻

黑珍珠奶茶走奶

有鳩！含！

留名跟進

警狗ot玩3p
但要玩佢個爛臭菊花同臭撚

連登手足先ok?

有得諗

好 麻煩你記得用套

me too

On9益左啲狗

翻雲覆雨

Match左個 嘈左兩句block9左佢
你有興趣？

屌到佢地屎眼開花